無反之戰 罪大已經勝利

見到Nikon Z Canon R 兵敗如山倒，想入Z但得就果兩支鏡 入EOS R又唔知萬幾2萬買部6dii做乜，我不得不承認今次輸左